D狗今晚冇射過催淚彈

用灑 未返貨？

下？ 冇睇live ?

屯門vcity射到七彩

屯門TG放題中

聽日11.14三罷18區集會！

MK咪放緊

屯門西鐵放題緊

mk tsw 屯門 葵涌

屯門TG放題
牛牛出動啦

上水

葵涌村岩岩射咗

大西北

燒生本人?

今晚無中大消息？

西灣河放左

咪鳩up

藍田都有

放左全日

西灣河放一堆

天水圍放題緊

平行時空

屯門 旺角 藍田 葵涌邨
屌真係唔夠記者

法你老母咩

旺角tg放題

痴媽筋

出其不意, 攻其無備, 小心

天水圍已經超過50粒

太多區 冇咁多live姐

啟田道

大埔射完拉左幾個啦

收皮啦冷氣軍師

屯門吸撚到我肺癌啊!

入嚟幫手啦屌!

拉

沙田2粒

係中大玩到無貨?

咁大劑

on9

你生活喺異世界
大埔放題緊

天水圍

天水圍連射50幾粒

訓左幾耐

今日第3轉 CLS

瞓咗成晚？

旺角射左啊！你無睇電視？！

樓豬平行時空?

冇出去嘅全民Twitter

【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，佢會自動gen 5個admin嚴選既post, 比大家用力推。如下圖：

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

佢地一定好攰

訓左冇睇系列?

頭先沙田好運中心都有放

冷氣樓主唔知醒？

大埔都射唔少

訓醒未

On9

天水圍有喎

天水圍放題緊啦

淘大需要人快閃！！

屌你屯門食緊放題呀

暫時未開戰

搞笑？

你平行時空？

Ching瞓咗幾耐？

邊個平行世界

100發都黎緊

屌你老味，我大興個邊都聞到少少味呀，你老味死黑警

未訓醒？
到到都係

樓主坐緊監？

吓 大埔3日狂射冇停過

你on9?

樓豬啱啱訓醒？

Tuen Mun 射到high high

大埔都射到7彩

呢兩日記者chur得太盡...今晚感覺唔係好夠記者

射左了

屯門TG緊

藍田射了

On9？

睇live 唔出黎 都唔該你睇多幾個個台先放風啦
周圍都射緊呀 手足

大埔放題喎

屯元天加埋500粒未

原來平行時空真係存在

淨係尋晚暴大都2xxx幾粒啦

上水射咗

瞓咗？

平行時空？

你住大灣區梗係冇啦

你平行時空?

痴撚線真係無限量供應

過期個D都未用得晒